聽日係七區開花+機場和你suck?

個人認為要參埋機場玩，101國慶咁大件事，要向全世界表達香港人愛國愛黨嘅心！
其次，今次七區，警力分佈唔會好似之前咁多聚集喺給機場！
和你suck!

光

復

香

港

時

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

代

仲分散？

革

命

馬場呀

馬場睇馬

你琴日有出？

愈吹愈多 就黎散到啲狗殺手足都冇記者跟進到

機場走唔甩，已準備突擊

由5區講到變6區再變7區 再加埋個和理suck

所以你唔知聚集一個地點，對狗有幾便利！

邊度消息？

對機場有情意結既機場撚就入啦

兄弟爬山
各自努力